[全民造星]投B3個啲唔好去死？

屌你老母鄧健泓躝翻放學icu唱兒歌算啦
攣毛本身智商有問題唔屌喇 下次直接俾燒山話邊隊贏咪得唔使煩 劉美君臨完場都要走出黎俾人屌真係好心佢摺埋好過啦

就算阿dee佢地個話劇有啲缺陷但點都好過B3個組中學sing con級數嘅表演囉